是日晚餐。

雞翼

lung囝

香港人咁撚鐘意食雞翼既

我以為聖誕聯歡會食淨嗰啲嘢